
                      Un Mr Bean algo decepcionante respecto a la serie pero conserva su gancho,pasable comedia familiar con un historia con poco argumento aunque suficiente para una peli como esta y un Rowan Atkinson al que no hay nada que reprochar.De momento esperaré otra pelicula  de Mr Bean buena mientras me sigo divirtiendo con sus curiosas aventuras en su serie de televisión,el formato en el que de momento ha triunfado.
        
            